香港每年接受咁多印巴難民申請，原來係干涉印巴內政?

香港讓人感覺到印巴嘅法庭不能夠給被檢控人士有公平嘅審訊，呢個係非常嚴重

衝擊印巴司法

咁超雄sir 干預過幾多國家

高質

係囉，香港接收咁撚多難民，干預人地咁多年都唔知醜

讀下書先，香港冇簽聯合國國際難民公約，只係班蝻亞狗滯留香港期間要比生活津貼佢，證實左難民身份再轉送去第三國

我有話香港比佢地長留咩？淨係"證實難民身份"呢個行為唔係詆毀其話國家嘅國家制度？

我有話香港比佢地長留咩？淨係"證實難民身份"呢個行為唔係詆毀其它國家嘅國家司法制度？

你又合理喎

啱呀

香港好差

印巴有一人一票選舉
香港冇喎 去一個比自己國家落後嘅地方做乜？

盲腸

有冇人搞個遊行抗議香港政府干涉印巴內政